突發！Keith Leung上口水多過浪花！

教通識

邊個咁大整古

天地有正氣

did did姐知唔知佢叫雞？

Keith Leung無叫過雞呀

Keith Sir又上節目喇

又教通識
天地有正氣